又話冇大台，群眾先發，各有各做，但左膠就日日造神，周圍抹黑其他唔同意見既抗爭者

你自己唔衝咪算，又阻抗爭者衝擊，強制其他人一定要和理非，周圍屈其他唔同意見既抗爭者係五毛
泛民左膠議員以往篤灰，害死抗爭者，投票支持政府做衰野就唔講得，唔鬧得，一係就一個"蠢"字或者"人誰無過"就當冇事，承認錯誤賠道歉都冇句，反而其他組織做錯少少野就捉住黎無限放大黎抹黑，仲衰過d泡菜年年要日本道歉咁鼠輩既行為

冇任何理由作反駁而就夾硬屈我係乜係物既ac，或者剩係識留低一句block/ed or 善用起底功能 or 樓主係分化撚，就完既，一律當係禍港左膠維穩派處理

我長期俾人屈到慣
左膠就是大台
左膠萬歲！！

明明大多數片都係sell勇武
做乜喺度搞私怨

加多句
你咁講對唔對得住班文宣

明明今日成堆屌梗個和理非任人打

勇武與否係個人選擇, 講左九萬次各有各做, 講埋啲無謂批判同分化無分別

請善用起底功能

連討論件事用和理非方法處理係咪更有好處，都覺得係抺黑放大割𥱊，你係咪被害妄害

宜家變種成流動大台，放d議員出黎做戲(次次黑警打人果刻唔見人)，再搵網絡打手同埋主流傳媒狂吹

根本在場既抗爭者就當佢地臭四
不過咁，亦證明咗泛民班議員好擔心自己選情，不樂觀

私怨源頭源於左膠

仲有，既然係各有各做，點解要限制人講乜？你有權唔聽唔理

樓主是鬼 搞分化

各有各做，你又俾人講，咁想點？你同控制人言論又有咩分別？你呢d叫各有各做咩？唔岩你聽就夾硬屈鳩人地係搞分化，你唔鍾意聽有權唔理唔聽，你咁既講法，轉化成行動上同自己唔衝但又阻人衝有乜別？

你係港奸

兩句唔埋就屈人係五毛果d叫討論？

善用起底功能
樓主我建議你出少句聲

7.7
7.14背後一定係民陣，泛民搞
為左區選
連登又大量P牌打手
變相左膠大台

P牌左膠打手

true

請善用起底功能，留意樓主過往言論

所以我呢排都唔係成日睇時事台，而且d左膠post有好多同現場講法有出入

冇任何理由作反駁而就夾硬屈我係乜係物既ac，或者剩係識留低一句block/ed or 善用起底功能 or 樓主係分化撚，就完既，一律當係禍港左膠維穩派處理

留名等睇樓主俾人屈係熱狗

食屎啦你
你個名

一黎就話人鬼，係人都知你咩料啦

分化撚